近排見好多同藍絲講道理既文宣

好有心但其實識啲藍絲就知道
班藍絲係完全無思考能力，你同佢哋講咩都好，佢哋都有幾百樣歪理反駁
但其實你只要屌佢哋，出力屌屌到佢哋縮，佢哋又會靜啲，至少唔會大大聲講歪理
所以哂口水同佢哋講道理做文宣之餘，希望大家喺街見到佢哋有咩柒，就大大聲屌柒佢哋！